五毛2&b 係小粉紅派落來做話題

阿狗

抵佢比阿狗遺棄

咁都上到位

樓主係高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

不好意思2和b是我新請的

痴能線玩到上大陸

25

2和B 同阿古狗 依2個玩膠師都要死全家

2&b係港父新請的

死黑警個黑左比佢blur左

玩膠玩到過左火

點解唔blur埋死字

係

阿狗無個正常

唔怪得轉去愛華頓
死藍絲

2&b 為左上大灣區食女可以去到幾盡

支那人犯法翻牆上連登

推呢個